真係想戒色，改變命運

有時明知打丁會令到個人攰，冇衝勁，冇自信，冇精神 但明知衰都仲要打，真係犯賤.

唔想再為咗短暫既快感，換來一世既內疚

有冇人有同感？

戒左成兩年 斷斷續續
破完又立 立完又破
好撚灰
想斬左隻手

大家咁話啦，真係要從心出發，如果只係行動上戒一定輸

不如斬左個源頭佢啦